有無人有睇kofgym strength battle

有無人覺得tyler 同其他教練格格不入

一向都係

明明大家都係powerlift出身 點解佢硬係扮曬野咁？

推